連囝BBG入一入泥

典解宜家網頁版用滑鼠轆唔返去上一頁最尾個reply...
要人手click上一頁由最頂既reply開始睇

Donald trump